# ifri-master1-laravel-gestion-etudiant

Projet de prise en main de Laravel (6.x).

1. Intégration du fichier de migration pour la tabe Etudiant

2. Mise en place d'un seeder pour la table Etudiant

3. Création d'un controller HomeController

4. Intégration d'un template Admin